權力的遊戲其實睇到第幾集先開始好睇

依加睇到第四集好似都無咩feel悶悶地咁

套戲吹大咗
睇下露點就算數啦

第三季開始好睇，頭兩季講下背景係悶啲

第三季開始成個realm都開始作反

第一季去到尾就夠爆啦
"下"左出來，嘩屌，仆街，屌你老母
之後喊左出來

第二季已經啦

吹大左 成套野 講多過打 打又唔係打得好睇

得幾條龍係到噴下火就講到好似好威好好睇咁

整個第一季都係序，第二季先正式故事。

好鐘意Arya 條線